印度總理莫迪恭賀擁有當地血統的賀錦麗當選！

死印狗出賣侵侵

印度總理莫迪（Narendra Modi）恭賀擁有當地血統的賀錦麗，形容這場選舉是「一個新的里程碑」。

02:02：法國總統馬克龍（Emmanuel Macron）、德國總理默克爾（Angela Merkel）、西班牙首相（Pedro Sanchez）桑切斯分別恭賀拜登和賀錦麗。

01:50：英國首相約翰遜（Boris Johnson）及加拿大總理杜魯多（Justin Trudeau）分別祝賀拜登勝選。約翰遜表示美國是英國最重要的盟友，並期望在共同優先問題上與拜登緊密合作。

賀錦鯉

外交禮儀姐

臭雞格

兒登仔唔識架 邊個接受拜登當選就唔係反中

非洲國家唔恭喜佢??

9秒9歸定邊先
好多連仔都歸左

手足侵侵

印度都比deep state操控左

冇法啦 前幾日侵侵搞到佢地申請個H1-B 又難咗

死癲雞

有當地血統但幫中共食埋你印度都得

袁爸幾時去印度說服當地政府反登？

兒登仔就係蔣介石

我屌死英美帝國主義
再屌死俄爹共產帝國
屌死埋小日本滿洲國
屌死晒你班仆街

最後連自己都搞死

平衡時空開緊香檳啦

痴線婆

大家都買兩邊
一邊恭喜BIDEN另一邊叫侵唔好放棄
做咩要買大細

其實係
因為大家都foresee 到情況發展落去好可能dem贏左總統但會攞唔到senate 同埋house 個優勢又縮窄返，咁來緊四年施政都會好舉步維艱，無可避免要同gop deal,而有咩差錯四年後如果gop出個彭斯之類嘅人就真係隨時打返dem轉頭，呢段時間啲精甩尾嘅政棍當然買哂兩邊

安已不